之前仲話英超盛世4-5隊入8強

不過有d老鼠屎呢屌

不外如是

點撚知佢抽到好籤都咁撚樣

笑死

入個16強就打哂飛機 又睇唔起其他聯賽 抵撚死